高雄市罷韓日今投票，網民：8點剛開始已初現人龍

韓導穩了
先說明 我並沒有支持罷韓

8點鐘投票
現在8點半
光是一個票站已經有70-80人排隊

好啦好啦 閉咀啦幹
韓粉真沒有水準

怕都唔洗敢
其本身寒腳魚無一樣野做得掂
抵俾人罷

国民党等收皮啦你老味

一個票站有320人投既話。光頭已gg

城市不築 敗事有瑜

都叫左支持者唔好去投票啦，唔聽人講

泡菜瑜要幾多票先輸

香港人不受台灣選舉法例約束啦

最低門檻57萬4996票

記得60萬咁上下

57萬5

國民黨膠又上水

又係係你條國民黨，單機啦

可能係某國共產黨成員

麻煩大家block 柒呢隻放人資料出黎既柒頭

高雄加油
希望會聽到好消息

幾時會點完票

1600

食撚屎啦韓粉

GOGOGO

支持國民黨 = 支那狗

上百以上？支那人？

衝出黎俾人block

台灣罷免韓國瑜市長線上直播
預定發布時間：2020/6/6 16:00

三立LIVE新聞

udn video

自由時報電子報

中央選舉委員會

咁早就要開工吠，辛苦晒

又比瀨共輸打贏要人士話排隊黨

時辰應該到

台灣自從逆轉左韓蟈瑜之勢後
就形勢大好

由當初吹捧成韓總統
到依家變成地底泥過街老鼠既屎

Nice. 衝高d。唔好得60萬

希望之前驚投票嗰班 見到咁多人 回心轉意

過90前收佢皮 最好

又係你個國民黨員 滅黨gg喇仲唔跳船

總統綠營109萬票
普通罷免投票 要89萬人再出 真係好難

上次9合1幾百人等

居台小支支

之前個任市長做得衰同信左柯p

有隻出咗嚟啦

唔知有無80萬票呢

真係愛國民黨的不如檢討點解而加國民黨變到咁
要靠奶共產黨鞋底
對唔對得住孫中山同蔣介石

國民黨根本已經俾支共滲透晒
根本等收皮

非韓不投

有韓必投

想問要幾多票先得

574996

最緊要多票

樓主因咩事係咁扮台灣人

孫中山奶蘇共添啦阿哥

由孫大炮開始未已經奶共

佢天真姐
信錯蘇聯

民主真係好

台灣今日天氣點

post完相未呀on9仔，咁快放棄

五毛嚟，唔使理

佢係咪叫宋慧喬

推
台灣手足唔係condom

推

聽台灣朋友講好少人喎

三民區安邦里 50+%投票率

你就黎可以柒少陣

欸 幹你娘還在？

自便